const questionsData = [
  {
    question: "Сколько человек составляют семью автора текста?",
    options: ["4", "5", "6", "7"],
    correctAnswer: "6",
  },
  {
    question: "Какие члены семьи проживают вместе с автором?",
    options: [
      "4",
      "5",
      "6",
      "Автор, мама, папа, старшая сестра, бабушка и дедушка",
    ],
    correctAnswer: "Автор, мама, папа, старшая сестра, бабушка и дедушка",
  },
  {
    question: "Кем работает отец автора?",
    options: ["Доктор", "Врач", "Охранник", "Пожарный"],
    correctAnswer: "Доктор",
  },
  {
    question: "Кто обычно готовит завтрак в семье автора?",
    options: ["Мама", "Бабушка", "Старшая сестра6", "Дедушка"],
    correctAnswer: "Бабушка",
  },
  {
    question: "Какие блюда предпочитает автор и его сестра на завтрак?",
    options: [
      "Автор обожает овсяную кашу, а его сестра Аня предпочитает блины",
      "5",
      "6",
      "7",
    ],
    correctAnswer:
      "Автор обожает овсяную кашу, а его сестра Аня предпочитает блины",
  },
  {
    question: "В каком классе учится автор?",
    options: ["4", "3", "1", "2"],
    correctAnswer: "2",
  },
  {
    question:
      "Что автор и его семья делают после завтрака и перед уходом в школу?",
    options: ["Собираются и идут в школу", "Гуляют", "Играют", "Спят"],
    correctAnswer: "Собираются и идут в школу",
  },
  {
    question: "Где выращивают овощи и фрукты в семье автора?",
    options: ["В огороде", "В школе", "На работе", "Они не выращивют"],
    correctAnswer: "В огороде",
  },
  {
    question: "Какие предметы в школе предпочитает автор?",
    options: ["Химию", "Математику", "Географию", "Черчение"],
    correctAnswer: "Географию",
  },
  {
    question: "Какие занятия занимают время семьи после ужина и уроков?",
    options: [
      "Купаются в речке",
      "Играют в футбол",
      "Слушают музыку",
      "Иногда они помогают бабушке и маме в огороде",
    ],
    correctAnswer: "Иногда они помогают бабушке и маме в огороде",
  },
];

export default questionsData;
